【突發】CityU degree work偷跑出grade！！！！

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Over咗

屌你老母豬隊友
叫人上街就堂堂正正講出黎啦

負皮既全部都係五毛

開個誤導性個post我見到都反對你啦

Shitty仔

on9仔